<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<CustomMetadata xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
    <label>Co-operators Health Care Claim Form FR</label>
    <protected>false</protected>
    <values>
        <field>Active__c</field>
        <value xsi:type="xsd:boolean">true</value>
    </values>
    <values>
        <field>Email_Message__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Pour aider Dexcom Canada à traiter votre demande d&apos;assurance, veuillez remplir le formulaire de réclamation en utilisant le lien fourni.</value>
    </values>
    <values>
        <field>Email_Subject__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Veuillez Remplir - Formulaire de Réclamation Co-operators</value>
    </values>
    <values>
        <field>Object__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Opportunity</value>
    </values>
    <values>
        <field>Record_Type__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">CA_Opportunity</value>
    </values>
    <values>
        <field>Template_Id__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">876b3d56-67a4-42e0-80c3-762bab5f03ee</value>
    </values>
    <values>
        <field>Template_Name__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Co-operators Health Care Claim Form (FR)</value>
    </values>
</CustomMetadata>
